見到有人買D牛奶做免費物資

到底係想人健康
定想人瀨屎

沖椒

買牛奶不如買寶礦力

送物資好心都用下腦諗下

送畀警察飲架

牛奶係好好既溶劑洗pepper spray

真係想人玩屎

收到都唔好飲，好易肚痾

你真係樂觀

天氣咁熱好易壞

冇點食野就飲奶 痾硬

Start by applying whole milk to the affected area via a spray bottle or simply splash it on the area affected. You can then saturate a towel in milk and lay it over the skin area that was affected. The milk can help take the burn away but it won’t remove the oil from the pepper spray.

唔係用來飲的

笑
有心但蠢

唔係用黎飲的

Push

發現好多小朋友

有常溫牛奶可以用

牛奶用黎洗胡椒噴霧，其實Google下就知
14年出過黎既都會知

客觀傻西瓜

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

天材

有冇常識

雨傘個陣都有人用啦

你估人人飲奶都有問題咩

小朋友

麻煩以為自己好醒既自己Google 下先 講左咁多年耐都未明

咪係，去過14都知係用黎沖椒，嗰陣成個物資站都係奶
笑鳩人地買奶嗰啲人雨傘嗰陣係咪仲未小學畢業

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

唔係比你飲㗎小朋友 14嗰陣啲奶都係就咁放喺地下冇雪過

on9

屌你老母柒左就龜縮收皮啦

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

0.3 可以收工啦

好多小朋友未經歷過928

帶香蕉去野餐啦 食完蕉皮唔好亂丟

其實佢嘅論點應該係 牛奶本身並唔可以有效沖洗胡椒噴霧或緩解胡椒噴霧造成嘅影響，上網都見有人指出用牛奶沖洗傷口係謠傳。
不當原因有三:
第一，牛奶含有細菌。
第二，牛奶容易引發過敏與炎症。
第三，牛奶難以保存。
詳見:

我都係上網睇下，有錯歡迎指出。

我淨係叫唔好飲，冇話唔好做其他用途，只係擔心未經歷過嘅巴絲拎咗嚟飲先提下啫。

胡椒噴霧係強酸，牛奶帶弱鹼，可以最快、最方便減輕痛楚(當然都要睇返邊隻胡淑噴霧)
唔知你果啲咩常識，不過科學知識同經驗應該會準確啲
試下就知，不過都唔想你試到

無知仲出來柒

買啤酒好過啦壯下膽

牛奶唔一定係用黎飲的
#沖走胡蕉噴霧
#洗眼

新晉三毛衝出來柒

屎攻盾牌

牛奶係經消毒既飲料 冇清水時可以洗傷口

製造武器必經之路
乖啦 飲曬佢

沖淑點都係生理鹽水啦入哂眼又用牛奶沖咩

笑左。。。

睇post入面嘅文字係咪對你有難度？

做人要有啲常識保平安有冇食過好辣嘅食物？呢個時候飲水冇用，沖過一秒之後即刻辣返好辛苦，但係飲牛奶就可以即刻解辣㗎啦

5年前未出世？
牛奶淨係可以飲？

雨革未出過黎？

咁都唔係好緊要既 附近pp 個廁所世界級正 屙屎都唔覺辛苦

仲有蛋治 天堂

你真係主觀

玻璃樽裝

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

屎 就係可怕武器

召換各大專院校人！

無知

牛奶沖眼

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

咁撚多傻西笑人

Block7條戇鳩啦咁撚多爹

用嚟洗脂溶性嘅野好有用

唔好貪平買爭鮮

牛奶for楜椒噴霧？